聽講Razer上市，點睇

垃撚圾牌子狗也不屌

燈廠

okok

公司盈利能力如何

幾時ipo，打算長渣
in 信仰燈廠, we trust

冇發展潛力

notebook 市場幾好
in valerie we trust

日